眼膜薄左少少無得做矯視 求安慰

尋日去左檢查眼睛諗住唔洗做四眼仔 點知失望左

塞翁失馬

你係咪兩隻眼都check 左? 都係薄得濟?

唉

係呀 差5厚度

太麻煩

純散光做唔做到

其實再有種新技術叫ICL係唔駛切眼角膜。傳統即激光lasik或者最新既smile都係切個角膜去修正近視，ICL就係加一個人工晶片，所以有公司宣傳叫永久隱形眼鏡。價錢會比做激光更加貴，兩眼做曬差唔多要8至10萬。

同埋雖然比做激光安全(因為如果出問題可以立即取出還原但激光切薄左就無得番轉頭)，不過都有風險例如加重眼球壓力，會有機會引致頭痛等。所以你去問醫生意見係最好。

去邊一間檢查?幾錢?

我太深近視做唔到微笑
黎緊下個星期我約左做icl
不過7皮野有找

我得厚度得300 比正常人溥好撚多 用左好多時間先決定去做僑視 所以唔心息比多六舊水去驗 驗完話都真係好溥 仲話可能會有乜乜乜蟲病 驚撚左幾年

邊道做icl?
我都想做但好驚白內障青光眼風險
想知做眼檢查嗰時係咪會計到以上風險低先比做嫁？
定係睇運

驗眼會知風險高低，風險高就算數唔好做。帶眼鏡好過盲。

見之前有人做完白內障
又話塊晶片壓死眼內細胞最後要拎番岀黎
搞到視力得番唔知幾多成
到底係佢地風險高都照做定點
同埋呢啲case係用舊嗰代icl??
新嗰代icl晶片打左lone成效又唔知點
網上太少資料
九成資料都講Smile

高風險醫生都唔俾你做, 廢事做臭個名, 橫掂多你一個唔多